原來日本有部份學校已經復課，池袋有居酒屋做特價酒水放題，全店爆滿

復課 復課 復課

567(食日文發音)Yen任隊酒水一小時

日本真係一個好痴線國家

又想殺老嘢,一個二個人口老化既都借刀

Boris Johnson 理想國